香港法治同一國兩制已成中國同世界談既籌碼, 香港人已成人質

睇見呢幾日港共政府連下幾成
立法會
監警會
教育局
加埋開始抽後算帳之前被狗咬過既手足暴動罪

台灣時事評論員係咁樣分析

12:00開始

中共用自己國民黎做人質唔係第一次
其實都唔只係呢一位評論員既獨特見解
因為幾個月之前已經聽過最黃既劉細良都有講過中國呢種獨特既處事手法
西藏如是 香港如是
所以係政治界黎講 呢個其實唔係新聞黎 佢地全部知道中共既招數

簡單D黎講
世界各國有利益係香港
中共作勢攬炒想換世界各國讓步
文功武嚇全世界
我地係咪應該驚?

疫情完結請馬上舉行愛國大遊行
支持一國一制 廢除基本法、港幣 將香港併入深圳市 ！

所以利多於弊定弊多於利
係咪傷害人民感情 根本上就唔會重點
重點就係要搞鳩你香港體制
就係要嚇走商家
再搵中資收購bossini同先施(屌你根本中資的)
等人覺得營商環境唔掂恐慌性放盤
之後各國就唔會再嘈

外國人唔係咁撚豬睇唔到呀嘛?

你以為你香港真係有寶咩
認真外國冇咗香港都唔會可惜囉
相反你中國就冇咗個集資嘅地方，咁你就拜拜啦

香港不嬲都只係棋子
不過今次真係擺香港上枱
如果佢推論係正確嘅
香港人嘅前途真係唔太樂觀

Between明教授啲觀點好全面
視野好通透
雖然有時推論係錯嘅
但睇完明白好多世界觀

始終唔係神仙唔會知道中美下一步棋點足
因為始終佢都唔係知道內幕
評論員黎講佢可以帶動各位觀眾代入當權者既視野
佢地會有咩考慮 會計咩得失 底線去到幾盡
比起香港時事評論員只係不停屌中共
可以話多一個角度睇野
呢單野其實都幾難會燒到去台灣 頂盡嘴炮
始終旁觀者清當局者迷
外人既角度去睇香港形勢 係睇得多D

北區醫院被黑警酷刑虐打的長者鍾生，被控普通襲擊和襲警罪，今早被重判6個月監禁

加埋呢單

PUSh

香港已經玩完了

撤資喇屌，射得死中共唔差在連埋我地一齊射

一早估到,之前我己經講香港變成89年後係支那啲民運人士

巨型人質

人質唔驚死，請出手